## Теоретический вопрос

1. Опишите своими словами, что такое метод обьекта

## Задание

Реализовать функцию для создания объекта "пользователь". Задача должна быть реализована на языке javascript, без использования фреймворков и сторонник библиотек (типа Jquery).

#### Технические требования:
- Написать функцию `createNewUser()`, которая будет создавать и возвращать объект `newUser`.
- При вызове функция должна спросить у вызывающего имя и фамилию.
- Используя данные, введенные пользователем, создать объект `newUser` со свойствами `firstName` и `lastName`.
- Добавить в объект `newUser` метод `getLogin()`, который будет возвращать первую букву имени пользователя, соединенную с фамилией пользователя, все в нижнем регистре (например, `Ivan Kravchenko → ikravchenko`).
- Создать пользователя с помощью функции `createNewUser()`. Вызвать у пользователя функцию `getLogin()`. Вывести в консоль результат выполнения функции.

#### Необязательное задание продвинутой сложности:
- Сделать так, чтобы свойства `firstName` и `lastName` нельзя было изменять напрямую. Создать функции-сеттеры `setFirstName()` и `setLastName()`, которые позволят изменить данные свойства.

#### Литература:
- [Объекты как ассоциативные массивы](https://learn.javascript.ru/object)
- [Object.defineProperty()](https://developer.mozilla.org/ru/docs/Web/JavaScript/Reference/Global_Objects/Object/defineProperty)


## Теоретический вопрос

1. Опишите своими словами, что такое экранирование, и зачем оно нужно в языках программирования

## Задание

Дополнить функцию `createNewUser()` методами подсчета возраста пользователя и его паролем. Задача должна быть реализована на языке javascript, без использования фреймворков и сторонник библиотек (типа Jquery).

#### Технические требования:
- Возьмите выполненное домашнее задание номер 4 (созданная вами функция `createNewUser()`) и дополните ее следующим функционалом:
    1. При вызове функция должна спросить у вызывающего дату рождения (текст в формате `dd.mm.yyyy`) и сохранить ее в поле `birthday`.
    2. Создать метод `getAge()` который будет возвращать сколько пользователю лет.
    3. Создать метод `getPassword()`, который будет возвращать первую букву имени пользователя в верхнем регистре, соединенную с фамилией (в нижнем регистре) и годом рождения. (например, `Ivan Kravchenko 13.03.1992 → Ikravchenko1992`).
- Вывести в консоль результат работы функции `createNewUser()`, а также функций `getAge()` и `getPassword()` созданного объекта.

#### Литература:
- [Дата и время](https://learn.javascript.ru/datetime)
